每月一次board game 巴絲打聚會 (第五次聚會招募)

黎緊會係第五次聚會

我地主要以一齊玩Board Game 為主 (多數玩一d 可以大家一齊笑既game，有時用小小腦既game，次次唔同。例如，牛頭王，矮人掘金等，仲會有好多好多類型既）
多數每次都會有d 新遊戲同新朋友，所以一定會教大家玩同埋有d 小遊戲比大家認識一下先。

試過去board game cafe，但而家鍾意book活動室玩，多d 私人空間無咁嘈。

暫時人數唔算好多，想加入多d 巴絲。現時年齡18-22，target 有12人以上既pool。
我地都係一班平時無fd子，放假放學放工無乜朋友所以好悶，大毒小毒既人，單拖同有朋友一齊黎都無問題。

利申：我地都係較為靜同內向，唔係太識social，所以board game 幾岩我地互動。
同埋board game 可以有d 目標咁同人有多d 交流，好岩內向既你，慢慢都會訓練到自己。

有興趣就留低contact。第五次聚會會係黎緊星期五晚 (7/7)，book左個活動室會準備3個board game 比大家玩。
Detail 及報名link

上次第四次都已經招到十幾廿個contact，但係可能大家就唔到時間，所以上次我地有9人。
黎唔到今次聚會可以留左contact先，方便之後加入。

有冇扑game?

黃大仙好遠

又唔算呀 其實都ok 方便

Fd子

Btw 7/7要睇小隊長大結局 不了

我都想睇

呢個月玩咩？

今月主題 鬥智鬥力

都welcome ga

有咩唔係架

你講乜勁 絲

我覺得我識樓主

咁你識既樓主係個點既人

有咩唔係鬥智鬥力

住龍乜樓

唔係啦 但要識我應該真係唔難既。

相認失敗

聽晚得閒，想知有咩玩？
洗唔洗我帶D board game黎？

而家你咪識左我law

我地好多都係新手，巴打你會有咩介紹？？

有時我都會買/帶D 新board game同我d fd玩，試過以下幾隻都OK易上手

1)
Bang The Dice Game

三國殺初原"Bang"既變化版，
用骰仔玩，變相隻一次都好靠運氣，所以更加容上手

2) 香料之路

典型貿易card game，主要出牌攞標記、標記換分數，考腦筋/考策略
上次同D fd玩，第1鋪就上手，都幾好玩
5人game (上次我地2個一組)

3) 阿瓦隆

相似既狼人game，大家唔知大家係好人定壞人
壞人要隱藏身份，阻止好人出任務成功
又係好簡單，玩1-2鋪就上手

我唔知你地聽日安排有咩game
如果有興趣既可以帶出黎研究下

Bang 同阿瓦隆 係唔錯
我地多數因為總會有d 新人，同埋大家都係內向底，我地會玩d 破冰既game 先，等大家熟d warm up d 先，雖然有d 弱智，但係都無辦法。
多數玩1－2個game，慢慢由開心反應game－－＞有d 智力，同溝通強小小既game，因為我地希望內向朋友可以藉住game 多d 交流，唔想成日玩d 自己一個係咁諗野既game。

我地d game 有d 弱智嫁，上次玩Dixit，猜猜畫畫合家歡，今次諗緊玩德國小強

簡單報告一下今日完左既聚會啦

多謝各位支持，收到唔少巴絲支持，可能太遲開post，大部分人都未能抽時間出席啦

btw，最後都有十個巴絲黎到，總括黎講都開心既。
原來大家都幾鍾意用腦，下次可以再用多d 腦筋。

下個月會繼續係呢到招募大家，多謝大家支持